點解去到邊度都係一個多餘嘅存在

毒撚格
但都曾經有努力過去踏出自己comfort zone
到頭來好似都係一場空
依家仲更加唔敢再嘗試去融入人哋圈子

即使有伴侶都好
都覺得自己好似阻住緊佢咁

其實係咪本身自己性格有缺陷
就不應奢想太多，會得到其他人嘅愛

死毒撚就唔好學人搞咁多野

除咗你自己冇人幫到你

因為你選擇了討厭自己，所以覺得自己係多餘嘅存在

試過去畀多啲自信自己
但好容易畀好小事trigger 到
又會再鑽牛角尖覺得自己好垃圾

點先可以避免咁容易陷入呢個loop

俾咩事trigger?自卑？

改變自己的睇法，客觀嘅嘢/過去改變唔得，但可以改變對過去嘅睇法。

介紹你睇《被討厭的勇氣》

連登都唔需要你 走啦

好多謝你呀
我去搵嚟睇下先